請比信心我，迎接新一年的挑戰！

屌你老尾好多挑戰啊

但我多數投降輸一半